五大訴求決一不可

五大訴求決一不可，係好基本嘅野黎，就算過咗三十年都要追究落去，好似當年高登屌admin屎忽咁

查、撤、銷、真、非

sorry, 打錯字，係缺一不可先啱，我認錯